行動post少人推，因為連登係同溫層中既同溫層，唔駛秒秒鐘係到講

係好正常
唔駛發晒悔氣

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

同意樓主，得閒開post屌lihkg無人提不如fb ig share或者去印文宣貼

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真係 已經個個星期必定行程

其實係
反而要多D去連儂牆同Facebook 宣傳
好多上左年紀嘅人都係睇佢地

反而出面d人冇咩人知有活動

之前兩個月又咁多？

[核彈]文宣有用!黑警免費落仔服務紅到去台灣

如果我係學警，我9月21號係黃竹坑會好撚開心呀屌！